睇完套乜代宗師（2）

睇完
總結：真心只想撐子華既，就繼續入場撐（等指既係十幾年fans個隻） 如果只係因為立場/睇套戲既，我勸你唔好浪費2個鐘

睇完套戲我只有一個感受，就係套戲係黃子華拍黎溝劉心悠既
係啊，如果個個唔係黃子華，我頭20分鐘就已經直接離場
成套戲該長既地方短，該短既地方長
啲劇情係30年前既，衰撚過以前啲韓劇
每一個位我都預先諗，啊，如果之後係咁咁咁，應都好睇既
點知每次都係非常失望，每次都向更差既方向進發

除咗佢拍黎為左溝劉心悠之外，我諗唔到第個解釋

作為佢咁多年fans
真心既，子華不如你專心做棟篤笑啦......

難聽啲講 睇完之後都唔知啲劇情講乜鳩

唔好意思，我真係睇唔明啲內容 對唔住

其實我明 不過真係好撚低手
唔識拍戲既 錯誤示範作品

睇完唔覺有邊度敏感過唔到大陸審批 不過可能係佢棟篤笑抽水原因所以有入左啲敏感封殺list啦
套戲又自己又唔覺得係真係爛既 唔完全但可以接受囉
不過個尾就真係怪怪地 好似貼唔到個主題「上善若水」

不過入場都係睇佢撐佢 如果佢之後繼續拍既希望佢經過今次之後識得處理好啲 唔係好難繼續撐

同埋劉心悠真係好心機拍 見佢操到都好似拳手下

未睇呢套,反而睇左肥龍過江.(都預給人少)

但可以講"肥龍過江"套戲其實幾黃. 好多隱喻.
D 人可能會話我多心.

如用電烔照著人打人.(呢幕似層相識)
借日本警黑勾結去話香港.
其中黑社會殺人棄屍, 黑警話無可疑一幕.(似隱喻香港)
另外亦經常用Be water字眼.

同開頭主角認為只得直線.結尾明白凡事好多唔同方式處理.
戲入面其實幾多隱喻位.
後期主角開口埋口講:"最緊要人無事!!"
隱喻呢場抗爭活動中, 好多市民對抗爭者既心聲.

呢套戲明顯想將信息帶出來.

劉心悠真係慘 人地張家輝操完出黎拍套經典 佢操完出黎拍套垃圾

係？今晚試片試試佢先

真 好慘

呢篇文係出自 情情塔塔巴打 寫既

垃圾黎講呢套簡直係顛峰

睇得黃子華預左架啦
唔會有期望

講真成套戲啲發展真係好亂好突然
完全冇乜鋪排咁
呢頭見到子華點點點
下一場就直接入溝女戲肉
然後再直接嚟個新舊交戰
好多shot唔知做緊咩
尤其係最尾嗰度
連啲CG都好廉價feel

惟一睇得過眼就係劉心悠打之前練嘢真係好有職業拳擊手嘅feel

已經完全冇期望 但竟然真係冇下限

人地做導演就私下溝同扑個女主角
佢就拍出黎比人睇

真心

故事老土，笑位笑唔出，臨尾個CG 好撚核特。

黃子華唔係有女朋友架咩?

月巴事：月巴氏
2018-02-21
神啊，請給我笑一滴啦！

這是我在2月14日睇《棟篤特工》時內心Keep住發出的吶喊……

結果，神冇理我，到散場嗰刻我都冇笑過半滴。

神，是已成神的子華神。

我沒有怪衪，畢竟先天下之憂而憂的神為了世界和平，連嗰啲兒女私情都可以擺埋一邊，更何況是我呢啲凡人的笑聲。

偏偏祢又安排了好多人(試圖)唧我笑，例如成齣戲都Keep住整起個咀的阿佘、那些甚麼專家和達哥、那群懶係營造星光熠熠伴子華的串星……還有那個長期侍奉在側、每講一句對白都例必睩起對眼好鬼精靈用力的C君……但，神呀，我真的笑唔出，請寬恕我。

我寧願祢搵番那幾位在16年前同(還是凡人的)你組成「一蚊雞保鑣」、甩皮甩骨的人陪祢好過，至少，我真的看見當年的你們互相勉勵，在誰能明白你們的孤獨命途中奮鬥求生。

Yes，《一蚊雞保鑣》的英文片名就是「Fighting to Survive」。

求生，是16年前香港人思考的命題，也是16年後我們依然思考緊、而且愈來愈難諗的人生課題。

而不是世界和平。

神呀，你可以鬧我哋呢班凡人思想狹隘，諗來諗去都只是「搵食啫」呢類形而下問題，但套用你發明的「係啦定律」——係～咁～㗎～啦。

凡人如我，自然希望神能夠帶我走到一個更深邃的生命層次，但甚麼是世界和平？世界和平是一個怎麼樣的狀態？對唔住，我睇晒成齣戲再撈埋工作人員名單都得不到答案，以致這個非常超凡的偉大命題，到最後，只成為一個沒內容的命題。

OK，我承認祢透過「Hydogen」呢種虛構藥物，說出了一個當人類剝去偽裝搵番自己做番自己的境地，最後更昇華到一個(天真地)相信人性皆善的理想境界——我似乎看見了神的意旨，問題是，再偉大的意旨都被過度散修修的情節串星&各種懶係有心實則媚俗的設計搞到無關宏旨——祢答我，波多野結衣有存在的必要嗎？我以下犯上地話祢知，《一蚊雞保鑣》最後那隻在馬路出現的蜥蜴就有必要存在了。講堅，如果我真係咁想睇波多野結衣，我會直接睇AV。

神呀，我不是要求祢永遠只做個卑微小人物(以致慘成票房毒藥)，但你過去的幫幫、黃勁、沙甸魚、爸爸……都真的令我笑過喊過感動過——他們縱使離奇古怪，但他們都是人，是有血有肉以致擁有真情實感的人，而不是開口埋口「世界和平」的神，一個我完全唔Q知做緊乜的神。

神呀，請寬恕我，我只是凡人，實在不能了解神的心思旨意，我惟有不再執著，你有你破千萬票房，我有我繼續支持幫幫——那個即使為了一蚊雞但依然奮鬥的凡人幫幫。

本來想睇
多謝你地中伏

其實真係好鬼老土
點解成日都有啲角色發現另一個角色嘅心事,
然後兩個就會發展神速,由睇唔起對方變成情侶

巴打 真係無介紹錯喎
我睇完真係覺得呢套真係都幾黃

一開波串黑警委任證
串淘寶
甄子丹成日睇電視睇李小龍（雖然冇講明be water , 但我覺得已經夠, 唔使畫公仔畫出腸）
屈人自殺浮屍冇可疑
警黑合作
不斷強調最緊要人冇事

笑點有 有幾個位仲幾好笑
愛情線果d有共嗚
武打場面 有甄子丹有香港電影武指水準
但有時係劇情推進得快咗少少
分鏡有時快到睇唔切
同埋明明變咗肥仔但係身手都係咁撚敏捷...
最尾用雙截棍 真係有種我係香港人嘅感覺（ 李小龍）

唔知係咪因為睇完黃子華嗰套垃圾
竟然覺得王晶呢套戲好睇
但係我真係好似睇到有返以前王晶既水準返黎
真係有幾次 係比佢突然篤中笑穴咁 笑左出黎
最後睇幕後花絮 真係成個日本街道場景搭建出嚟

如果呢套係賀歲片 我真係幾推介大家睇
一撚柒定好撚過黃屎華套垃圾

屌 講呢啲

tvb垃圾級ma 正常發揮

人地唔撚夠錢ma
反正拍舊屎都大把人睇la

點解唔睇D老篤？

冇乜心情睇 冇咗純真嘅心
呢套幾啱比細路仔 一家大細睇
d動物全部識講嘢
我一開始以為 搣唔甩 iron Man果印象
點知佢轉咗講野口音都ok既
同埋成日喺度扮動物叫

蝗晶 真係不了
不過應驗我隔離post個句 香港人嘅睇戲品味都係王晶養大嘅

咁憑良心睇戲啫
好睇就好睇
唔好睇就唔好睇

肥龍過江d打戲得唔得？

黃子華執導 佢預左啦

肥龍過江好似19年頭已經拍完

唔知係米有D片係之後加???
但套戲好多位都幾明喻"反逃犯運動".

純粹套戲角度, 打鬥明快無悶場.
搭境去打成本唔少. 打鬥設幾有特色.
純粹開開心心,唔錯既選擇.

《肥龍過江》電影預告
播放預告片
導演 :谷垣健治
演員 :甄子丹、毛舜筠、周勵淇、王晶、張繼聰

導演日本人 唔係王晶

張繼聰show委任證想告佢阻差辦公
王祖藍覆返 話祝你早日殉職

每套黃子華既電影黎講，佢身邊d人往往有心機d個棟篤特工c君係好落力

導演谷垣係日本人
好鍾意香港動作片
後生嗰陣膽粗粗嚟香港學武打拍攝
最後埋咗甄子丹堆
成功做到龍虎武師
佢有同日本漫畫家合作
出過套半自傳式漫畫叫《武打星》
近年日本好多動作片都會搵佢做武指
《浪客劍心》真人版就係佢做武術指導
所以套戲啲打法唔同傳統武士片咁慢
反而似甄子丹嗰種風格爽快俐落

同埋AV導演用手機拍低罪證
被黑警捉咗交比黑幫滅口
跟住黑警一句浮屍自殺冇可疑
睇住甄子丹係咁懷疑佢
Keep住講咗四五句對白特登懷疑佢
好諷刺

屌 如果講黃色經濟圈電影
唔係更加應該要講呢啲題材咩
班冇腦聽到黃子華講句想拍俾香港人睇
就幻想打飛機 屈黃子華係黃 明知伏垃圾都要高調撐
你話佢買咗層樓幫手足 又或者票房收益捐出嚟幫手足就話啫

跟住有班又話黃子華以前好撚黃反共 唔使講咁多點都要撐
咁達狗呢? 起碼都一直關注啊

跟住有班又話只要佢唔係藍就撐
咁點解其他本土黃電影完全冇人理?高調就撐？低調就話知佢？

跟住又有班人話要顯示民意 中共覺得呢套野係黃
咁點解要變咗聽敵人講? 跟敵人嘅規則玩?點解唔係我哋自己定規則?

跟住又有班我係黃子華粉絲 我點都要撐 就算垃圾都要撐
咁我都明白粉絲立場 冇嘢好爭論 但係咁樣算唔算幫助劣幣驅逐良幣？

點解要屈一套垃圾係黃 唔可以屈一套未有立埸嘅係黃呢？
黃子華姓黃都可以話佢係黃 咁肥龍過江佢封面有黃色都可以屈佢係黃架啫 導演又係日本人
我起碼可以喺呢套肥龍過江睇到我想要嘅野
而乜代宗師我覺得好似俾錢入場睇黃子華溝女

究竟撐黃色經濟圈 係咪簡單話自己黃 無啦啦出嚟講句嘢就撐呢？
食黃店都唔係淨係睇佢有冇貼文宣咁簡單架喎
指定日子有份罷工、扣除成本收益捐比手足 等等⋯
除非大家依家個地步覺得偽黃都冇所謂嘅話
我真係過唔到自己良心

屌 浪客劍心堅型喎 我諗係最出色嘅真人版

真 其實呢套乜代都係

唔錯㗎 導火線嗰啲feel
不過係唔明點解變咗肥仔都可以咁敏捷
甄子丹都有致敬返自己之前啲戲 同 李小龍

好似就黎上映新一集

周家怡好撚正 真係估佢唔到

本住黃子華句拍俾香港人睇就睇下有咩野睇,但唔會有咩大太期望
睇哂成戲套感覺唔到有咩訊息想表達,劇情表達唔到
最尾廿分鍾真係好老尷
最後拍俾香港人睇既意思,只係一班由香港人熟悉既本土明星拍比大家睇.
Poster同入面劇情好似唔太關連

劉心悠幾有誠意,但只係感覺到佢好俾心機,希望多D其他戲路發展下
咁辛苦操完但感覺唔係好發揮到

其實佢出聲既場合都係賺錢既場合（棟篤笑）講d人鍾意聽既嘢 諷刺時弊 難聽d咁講 棟篤笑就係講呢d 你可以當佢係番工搵食要講呢類嘢 唔代表佢本身個人就係咁 你會發現其實佢唔係賺錢場合平時都唔會出聲 去到套戲上就突然出現 正常人都feel到唔妥啦 好多人睇棟篤笑代入咗 唔知道其實棟篤笑其實就係講呢d 唔係都無人聽 你話套戲拍出黎係真係關香港人事就話姐
對比下黃秋生，杜汶澤，何韻詩就好明顯睇到分別，黃子華只係靠棟篤笑賺錢，到真係要同政府作對，佢係唔會咁做，所以咪一直無出聲，處於若有若無，含混過關既境界，務求搵兩家茶禮。現實就係見到佢個人好大反差，今次運動就係照妖鏡。難聽d咁講，之後佢搞棟篤笑，都唔會有人睇，因為佢無資格講。
依家睇落套乜代宗師都係d垃圾hehehaha戲，講真香港經歷咗呢半年，你拍套咁既戲，仲話係比香港人睇，邊有人有心情睇。仲話賣樓，會唔會肉酸咗少少，係真都係n分之一啦，都唔會周圍講好L 7 要R人去睇買佢飛。

我上年睇完棟篤特工條氣谷L到今年都未順。

估唔到有post2

現實有個叫洪金寶,
我諗洪金寶肥過電影主角,
洪金寶身手一樣咁敏捷.

覺得劉心悠的戲份都好搶下

好想知到佢本人知唔知套片咁垃圾, 定佢覺得佢拍D 野好好睇

其實都講到好白

咪就係串香港人信真係有一國兩制，信體制內抗爭，信仲有法治，信行禮如儀嘅遊行會比到壓力政府，信自己玩得掂個議會制度，信極權政府會聽民意，信極權爪牙會得到制裁，以為假戲可以真做，到最後自己都呃埋自己囉

黃子華想講咩？

黃子華想話： 香港獨立，唯一出路

或者專心溝女算？ 要人陪你?

馬師父咪即係中共，成日做假，成套戲表達得好隱晦

其實佢地拍完內部試映個陣係咪真係會笑得出
諗起個場面都覺得尷尬

香港的西化、現代化、資本主義、民主化、法治觀念，還有之後的「核心價值」，其實說穿了是別人或歷史時勢的恩賜，是別人塞過來的套餐，它並不是我們爭取回來，我們不了解它的原理，它也不會服務我們。

現在總結下來，就是香港人在大部份問題，都崇尚「死馬當活馬醫」。幾年前議會激進派發起議會抗爭，親北京派和主流泛民雖然選民基礎不一、與中國的關係也有親疏，但兩派人的話語也十分類似：議會抗爭損害了「莊嚴」的議會。彷彿香港那個議會是真的，是切實反映人民意志，所以我們都有必要維護其尊嚴。

千帆過盡的今天，仍久不久仍聽到「守護議會」的話語。有些只是為了搵工，有些是真心認為議會是「公民社會」的內燃機。

一般人將裝飾性、欺騙性的議會，視作真正的民意機構。而當受苦的人民開始否定其功能，那些或許一片丹心的朋友，就覺得正統受辱，而感情受傷，這實在是歷史的錯位和無情。這種 hard feeling 是沒辦法化解的，因為如果大半生活在一個謊言之中的是我，我也會寧願永遠自我欺騙，假戲能夠真做，假都當成真。在這個黨禁已經開始（2018-?）的香港，議會的歸宿也不過如此。

又好像《基本法》，我們都是一樣「死馬當活馬醫」，彷彿它真的是西方意義下的憲法，《一國兩制》當成聯邦制度去論述的努力，也在 2014 年的《831 決議》，成了笑話。《831》是一張考卷，0 分，它告訴香港人，不要以為外判了國族事務，就是省卻了麻煩。你省卻了麻煩，也同時讓渡了自己的生殺大權給別人﹗

我們從來是拿著《基本法》來跟中國說事，期望反過來用《基本法》規限中國。然而事實也隨著歷史前進而揭露，中國不守《基本法》、不遵守承諾，並沒有後果，沒人能制約。我們的「法治」走向完全失效，只是時間問題。因為法治最終來自主權，而不是民主；民主也是從屬於主權的，沒有主權的地方也不可能有民主。一個有主權的地方才可能有法治。

然而香港的主權在中國手中，人大可以修改法律，用英國時期留下來的各種嚴刑峻法，剝奪新一代的選舉權、參選權，用《暴動罪》來治一般示威人士，甚至將港獨組織刊憲成「非法組織」，政歸「有組織罪案及三合會調查科」管理。事實上香港的法律體系，從來只是事務性強，而沒有限制政權的機制。

法律在這裡的唯一目標，是用來管制社會、護持商業活動。香港的法治制度一遇到政治和主權問題，就會馬上顯示出自己的工具性。香港的法律菁英多年來亦奉行「死馬當活馬醫」，當香港的法律制度是一回事，散播一種符合自己利益的神話 — 法律是高貴的、公正的、要守護的；他們期望這個體系能夠「以法達義」，也就是望這頭死透了的馬，有一日會突然站起來走路。

雖然佢係有問題，包括佢既人格同編劇能力，但如果佢去溝女都係好事，始終有人質疑過佢取向

對唔住 我買左飛但無入到場睇

會唔會係你多心 掉返轉黎睇日本仔角度其實可以覺得講日本啲黑警問題嚴重 有心唱衰日本

呢套野我無睇
但唔好覺得肥仔就會無身手 雖然套戲甄子丹扮肥
但我建議你睇下真正既有身手肥仔 以前有洪金寶既戲 你會知道肥仔都可以靈活過你

你係咪好細個？
有無睇過洪金寶啲戲

睇個款佢都唔撚知邊個叫洪金寶

你講我咪記得lo

套戲由頭到尾都喑寸民主派

得頭十年係真功夫 , 但係時代變左舊果套唔work, 又唔肯承認自己套方式廢左, 呃自己呃到其他人都信埋

有啲人係都要交智商稅冇辦法

上年係咁推棟篤特工班人去咗邊

其實黃子華唔承認撐黃
仲屈套野係黃做咩 夾硬ff到套戲有咩隱喻 係咪覺得自己勁啲
依家講緊套戲拍得好撚垃圾啊
仲死雞撐飯蓋做咩

問題係你冇睇過套野
你係咁斟酌洪金寶都肥 都好打得 好靈活
你入場睇左先同我講啦
睇下佢點樣變肥啦
仲要keep住係咁回覆 咩小學生 咩未睇過
踩低人抬高自己 係咪好有成功感？

去咗推乜代宗師

《乜代宗師》
★3.0 ♡2457
#hkmovie #MOVIE6 #識電影

睇緊啲人既影評 好撚正

點解唔入場睇 唔睇唔知腦部好

其實劉心悠練得咁辛苦為咩
一開始見佢打大隻仔嗰陣 仲覺得佢啲動作唔錯 以為後面仲有野睇

但臨尾打擂台竟然成程派膠 無聊兼唔好笑
足足成10幾分鐘悶場
打擂台呢段戲直接將套戲變負分

睇完成套戲 仲有印象係首主題曲 幾好聽

點解唔用左手
左手要嚟攬住你

買張飛 開場出去食個飯 去到臨完場先入場聽歌下 計劃通

睇完我尷尬到唔敢睇

垃圾youtuber 都叫大家撐 大家記得要去撐啊

心水清

子華真係唔好再拍戲,好垃圾
上次套特工已經係爛到好緊要

秋生哥可能係

但杜汶澤就一定唔係，佢呢個人成日得罪人多，唔好話返唔到大陸，佢係香港都得罪好多天王天后，例子 容祖兒 ，根本我覺得佢反共好明顯扮出來

當初聽佢dum 錢開戲，覺得好心痛。我欣賞子華，但覺得有D人真係只有某方面才能。佢做幕前好稱職，但做老細，編導 ⋯ 下次希望佢諗清楚⋯⋯

當年佢跟王晶搵食收緊幾百萬一套戲，支持雨革比王晶un frd講到無成本咁

佢節目其實都有請反送中既人上去 同埋宣傳黃店
扮唔扮係有得商榷 但佢又真係有實際做嘢幫到手
每個人做嘢把尺都唔一樣，有人付出多d，有人就少d。
姐係類似勇武同和理非咁，各有各發揮。撐佢其實都過得去。

但就唔會好似黃子華咁，成場運動唔知佢做過咩，有戲上突然成班人發晒癲，屈佢係黃色經濟圈去撐，道德綁架。其他人做無問題，但佢本身係講政治搵食，呢個時候反而無出聲，套戲又唔關事，個反差先大。 我係咪可以理解成，佢呢個時勢都不忘拍垃圾片cap水，仲要無恥到話賣樓拍俾香港人睇。 好啦，大家睇咗d咩？賣樓拍㗎窩，一定好俾心機，好大成本製作啦，黃子華點都投資咗幾千萬啦，之後賺咁多。咁最後好唔好睇啊？香港人睇完係咪好鼓舞啊？原來係賣樓拍低成本低質素製作？
佢呢套戲既票房咪可以睇得出有幾多，低智黃，最好越少越好，唔係既話黃色經濟圈繼續咁發展係會崎形，之後玩完。

我覺得就算老屈佢係，都唔需要盲目入場。如果係有人逼你一定要睇一套，唔睇唔得既，你就可以揀可能黃既睇，而唔係本身都無呢個需要睇，突然上身去支持一套垃圾。

容祖兒就算啦，得罪奶共天后有咩所謂

雞容係支那都冇人識

講得 無撚有錯啊 巴打

[劇透]黃子華"乜代宗師"隱喻，香港人要思考

有冇人buy佢?

其實如果電影拍得垃圾 都冇討論價值

如果真係咁高深層意義不如拍完放上 youtube免費睇
都可以黃色經濟圈 大家去畀like 又唔怕畀人話人血饅頭
自己出個facebook post寫文 又得啫
希望佢今次票房大收 雖然有一半有多去咗藍色經濟圈
淨返啲可以捐出嚟幫我手足 星火 你點睇？

最尾水向低流，然後呢？

溝女lo 搞到心悠興曬濕曬 咪水向低流lo

屌你老母

連衛兵

惡過共產黨

先唔講黃定藍，個plot太跳脱，講到一舊舊，想表達好多嘢但到喉唔到肺，得罪講句都幾垃圾吓

就係因為套戲鬧日本先可以內地上.

不過套戲內容有太多反送中事件出現.
一, 二次就係多心.
委任證, 死因無可疑, 黑警勾結,
警方到場,就算成班黑幫在場都話無事收隊.(721)
尾段獨白=> be water,凡事非一直線.
(就算以前中共都有好多電影, 成日借古諷今上到畫)

令到班連衛兵
又唔用下 死撐黃子華嗰套 不斷終極幻想打飛機 嗰種思考
去諗下呢套 代入香港黑警？
班連衛兵 冇撚腦 冇講錯

可能連登太多人屌
事實上睇完又唔覺得真係咁差
甚至係黃子華主演咁多套電影入面最好睇一套
如果10分滿分我俾7分
當中有3分係淨俾劉心悠
呢套戲如果話要支持
應該係支持黃子華
而係支持劉心悠
佢真係好俾心機比操練
出嚟嘅動作、氣勢都真係似一個拳手
而且廣東話都進步咗
身為一個一向好怕睇佢演戲嘅觀眾
今次真心佩服
另外
周家怡演出都好驚喜
無諗過佢演呢類角色會演得咁到肉
證明TVB真係浪費晒人才

呢套戲如果話要支持
唔應該係支持黃子華
而係支持劉心悠

周家怡嗰part算係最好笑

又好似係咁喎

一直唔覺得周家怡靚
但今次竟然令我覺得佢J得過

兩年棟篤特工中過伏
就知連登好多打手

今年咩理由都係不了
睇戲都係要好睇先得架

真

除咗佢拍黎為左溝劉心悠之外，我諗唔到第個解釋

如果子華因為呢套戲成功中出劉心悠，真係可喜可賀。

啱啱睇完 悶到想訓 冇笑位
雖然開場睇之前已經知評論唔高
但冇諗過差到咁

tell me why.gif

肥龍過江 我推介

去AIA玩好過啦

我都覺得無大家講得咁差
前段比較多笑位 劇情唔能夠話好 但故事算完整
加上佢搵既tvb演員 演出黎效果都唔錯 e.g. 小玲、前妻
已經好過近年好多垃圾賀歲片
Btw 劉心悠真係值得一

故事完整不敢苟同
我覺得佢衰貪心
樣樣都想講最後樣樣都講唔好
得啲演員有啲睇頭

同感

記得佢演無雙個差婆都演得幾好，佢原來都幾百變

杜汶澤都要屈扮黃，波台狗個腦真係無下限

認真
支持子華神可以去睇下
但唔好有期望,因為睇完成套戲我都唔知睇左D咩(好似N年前D爛片咁)
真心想佢專注番楝篤笑

呢套唔係一套戲

係一套密碼

借對白同劇情比喻中港美黃藍的關係

你話佢唔表態，請睇回《唔黐線唔正常》已經講晒

今次佢就用套戲表態

可惜電影唔係佢專長所以攪成咁

明就明

有批上等靚食材 比個19廚師煮咗一pat屎出黎
d熟客話其實 食材真係好靚 所以就算唔好食 都要話叫多d人去幫襯 唔好浪費咗啲食材

好簡單 咁點解我要幫襯呢個廚師？
明就明

咁佢前妻係咪英國所以係咁講英文
心悠係台灣
要同台灣相好然後去尋找新天地
btw, 咁馬師傅既祖先先係中国
佢依家係自欺欺人既港豬

D隱喻唔好再隱D
問題係好浪費左心悠既操練
基本上好少發揮!

咁唔係所有內容或角色都適合咁套用入去既
btw 英國我認同，台灣就應該唔係

心悠如果拍一套專講打拳應該好正

得幾個重點
1.劉心悠都幾靚女
2.蝦頭做謝好放,好搞笑
3.王菀之做笑片都ok

想睇

好撚垃圾 屌你老母

我無話要一定要幫襯

只係想講電影真係唔係佢專長，
佢自己要真係明白呢個事實
講野幾好聽，但落到電影又係另一回事

無奈佢夢想係電影
又唔係靠佢黎食糊
所以我覺得佢真係拍黎自己high
因為棟篤笑佢又收山
搵夠咪用d錢黎實現下自己願望

加上今年佢屈埋屈埋好多野想講
就拍一套自己想拍, 想講的戲
都唔再care觀眾點睇
因為佢拍黎比自己睇

我話果班撚屌

好垃圾嘅戲，套戲感覺好藍，尤其戲中子華個老婆 嘴臉似足仆街藍絲。咪去睇啊仆街，浪費時間

所以我咪屌佢 佢拍畀香港人睇 其實係咪香港藍屍睇
呢啲質素應該係藍屍口味

上年同佘詩曼個套幾好睇
今年呢套真心唔知做乜勁
特技假，劇情又唔知想點
睇完出尼都唔知睇左咩
前面個行兩位女士一見到子華神就笑
由頭笑到尾
心諗

可惜呢d唔洗睇套戲都知

有人話要杯葛
就即刻走出嚟𠱁香港人
完全係宣傳技倆
一套爛片就咁呃到幾千萬票房
其實香港人係咪咁好呃？

真心，好垃圾，一個擂臺搞甘多野，最後無啦啦去左探險，劇情亂到想死

劇情黃又點？
咁快唔記得咗蝗晶係奶共仆街？
香港人咁善龍，蝗晶一定長賺長有

其實阿gem首歌都好撚黃，不過有人扮盲睇唔到， 唔知點解子華無端端變咗得益者，其他藝人就出少句聲都比人屌，根本啲人借黃藍嚟屌自己憎既人，捧自己鍾意既人

誰在追 讓你我跑得狼狽
誰的嘴 把你我咬得自卑
誰判的罪 讓你我一直羞愧
別後退 是時候挺直脊椎
別理會 誰張牙舞爪亂吠
問心無愧 把謊言全都擊碎
決不能心灰 他們有一天會慚愧
我們天生像珍珠貝 高貴
曾被壓榨的
Now walk on water
曾被嚇怕的
Together walk on water
曾被強迫的 曾被搶奪的
Just walk on water Just walk on water
曾被誤解的
Now walk on water
曾被汙衊的
Together walk on water
曾被孤立的 曾被忽視的
Just walk on water Just walk on water
都見慣 太多人欺負善意
不就範 就會被說成叛逆
別再退讓 告別懦弱的自己
絕不能失望 過去的痛只是短暫
此刻讓你我都勇敢 作戰
曾被壓榨的
Now walk on water
曾被嚇怕的
Together walk on water
曾被強迫的 曾被搶奪的
Just walk on water Just walk on water
曾被誤解的
Now walk on water
曾被汙衊的
Together walk on water
曾被孤立的 曾被忽視的
Just walk on water Just walk on water
上帝讓你我經歷坎坷
只為把珍貴的玉彫刻
那最後的勝利是我們的
曾被壓榨的
Now walk on water
曾被嚇怕的
Together walk on water
曾被強迫的 曾被搶奪的
Just walk on water Just walk on water
曾被誤解的
Now walk on water
曾被汙衊的
Together walk on water
曾被孤立的 曾被忽視的
Just walk on water Just walk on water

你真係好撚on9

差少少，啲打鬥少咗啲力水

啱啱睇完，覺得無啲人講到咁差，但我係零期待入去睇，同埋真係一貫賀歲片鬆鬆散散得啖笑嘅質素
其實一直到結局前我都覺得還好，諗緊佢可以點樣去做到唔贏唔輸唔和，但最後出到嚟我覺得佢都係諗唔到點兜

一句講唒 黃藍係政見 好睇係良知

其實佢只係得幾個笑話
1 國術 自欺欺人 同 打西拳既人 打假拳 同教堂 最後都係為錢 殊途同歸
2 比武招親 其實係 晒花槍 內定賽果
3 自己戴綠帽冇問題 但係鍾意幫被戴綠帽既人
4 老婆係典型藍絲
有d零散彩蛋 例如 笑鳩含乳淫龍拳 等等

坦白講套戲 d 野 抄唔埋一碟 變左雞翼魚蛋湯

屌你啦 王晶片都睇 屌你老母打手

打你老母臭閪咩打手
連衛兵嘅就死撚返出去啦

中肯

好垃圾, 重睇破壞之王好過

古巴劈庶手真係好有狠勁
睇完都有火想喪操自己

feel到係有少少講香港

睇最尾場拳賽重尷尬過睇情意拳拳直播猜枚

睇雞寶好過啦

以戲論戲的確好睇過子華個套
連衛兵仲惡過共產黨

咪臭係

之前啲打手我祝你全家死於肺炎

我反而想知你覺得邊套賀歲片垃圾等過佢

劉心悠係好女仔
係我都盡快中出佢
搞到佢大肚

佢好似有啲野史wow

睇到訓撚著

其實套戲講得好白

講你就講啦

上善若水呢個主題呢，一開始就開始講，到最後都係完全冇應用到，全程得個講字

我睇到一半，仲以為天花版滴水會幫佢領悟到水嘅道理，然後再運用喺功夫同愛情上，我真係諗多咗

關刀搖來搖去同個波碌落山都ok好笑，其他位冇咩感覺，最後個cg仲要收尾先自暴其短，冇錢就唔好玩呢啲燒錢嘢la....

子華係香港人 明明唔夠政權打 一直呃自己
心悠係林鄭 點都唔聽人講
前老婆係外國勢力 有著數先搵你

心悠唔聽人講，打贏先講
子華，佢見個祖先，佢講咗幾次自己稱謂，有次講唔記得係‘小民’定咩，最後先講子孫

拳賽有三回合
第一回合 明明唔夠人地武力打 死頂
第二回合 唔理人點睇 用下流手段頂住
第三回合 要上善若水 要識變通

最後無贏無輸打和
只要堅持 輸唔緊要
堅持打落去 最後一定會得著

仲有，子華去心悠屋企係咁㩒門鐘，講咩係咪輸咗要十年後先講，唔知關唔關事

自己理解係咁

最後香港人鍾意林鄭 水乳交融 大戰三百回合？

咁可能心悠係藍屍
子華係黃絲
心悠見到子華推跌呀伯 以為見到就係事實 典型藍屍
心悠一直覺得子華係衰人

黃同藍對打，黃藍connected 最後一齊去探險搵好出路

仲有ben屎雄教子華功夫
要練佢手保護個頭
要練佢腳練佢馬步

要識運用手足？

Lm

垃圾戲本身仲有得cap水，點知意外仆直

要睇既藍絲黃絲都睇晒啦 無以為繼

家有喜事 20xx 吳君如扮男人個套金雞 我愛香港 全部都垃圾過佢

樓主篇野仲好笑過成套戲

主線龍頭蛇尾,原本開始果陣諗住都幾好,可以講下d傳統老餅野同現代社會既衝突,點生存,點妥協等等既傳承問題
點知去到中段開始好多同主線冇關無里頭橋段,“上善若水”都已經完全唔見左,變左好單純咁樣去操拳
最尾諗住場打戲做得好睇d算啦,點撚知又係睇子華點樣縮沙
感情線.....我更加係唔知睇左乜鳩,全劇d角色情商都係負數

睇後評語:

一啲失望都無，當然都無驚喜。

點解話套戲唔會令人失望?
因為貫徹一向黃子華主演嘅電影水平......
入得嚟，預咗㗎啦。

繼續秉承一貫佢嘅電影水準。
票房毒藥係有原因，不過去得睇嘅人應該都知道呢件事。

只能說，應該係佢自己拍得開心所以先繼續拍。我覺得咁睇好合理，無咩問題。

雖然我在觀眾立場都係同1樓嘅結語一9樣。

子華應該要開多場棟篤笑嚟報答我地呢啲明知咩事都入場睇嘅人

明知咩事都入場係點解?
係愛阿，哈里.jpg